<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    
    <!-- Standing Pose Durations -->
    
    <string-array name="standing_durations">
    	<item>持続時間：15秒。時間が経つにつれてそれが2分間件まで構築することができます。</item>
    	<item>期間：それぞれの側に少なくとも30秒</item>
    	<item>期間：それぞれの側に少なくとも30秒</item>
    	<item>所要時間：30秒</item>
    	<item>期間：2〜3分</item>
    	<item>期間：各側に1分以上</item>
    	<item>期間：3〜1の間の分の毎日の練習。これは、3O分間件まで保持することができます</item>
    	<item>所要時間：約15〜30秒</item>
    	<item>期間：それはそれぞれの側に1分間保つ必要があります</item>
    	<item>持続時間：1分以上。一つは、3分に時間を増やす必要があります</item>
    	<item>期間：時間が経つにつれて、それは1分間件まで構築することができます。</item>
    	<item>持続時間：1分以上は、3分件まで増やすことができます</item>
    </string-array>
    
    <!-- Sitting Pose Durations -->
    
    <string-array name="sitting_durations">
    	<item>期間：少なくとも10分。練習の後には2〜3時間件まで拡張することができます</item>
    	<item>期間：少なくとも10分。練習の後には2〜3時間件まで拡張することができます</item>
    	<item>期間：これは、そのメリットを体験するには、少なくとも30秒を維持する必要があります</item>
    	<item>期間：このポーズは徐々に練習を1分に増加し、少なくとも15秒間安定したままにする必要があります</item>
    	<item>期間：ポーズ安定したが、少なくとも30秒間保持する必要があります。練習すれば、安定した姿勢で1分間保持することができます</item>
    	<item>期間：このポーズは徐々に練習して2分に増加し、利益を得るために少なくとも30秒間安定したままにする必要があります</item>
    	<item>期間：これは、30秒間維持することができる。後の期間については、3分に増加することができます</item>
    	<item>期間：ポーズがメリットを体験して少なくとも30秒間保持する必要があります。練習すれば、期間は各側に2分に増やすことができます</item>
    	<item>期間：当初は10分。練習すれば、期間は2〜3時間に増加することができる</item>
    	<item>期間：このポーズは、30秒かそこらのために維持されるべきである。増加する期間には意味がありません</item>
    	<item>期間：このポーズは、利益を得るために少なくとも30秒間実施することが必要といくつかの時間は3分まで延長することができます後</item>
    	<item>時間：あなたは何の問題もなく、これは長い間ポーズ維持することができます</item>
    	<item>期間：少なくとも15秒間その姿勢の利点を体験するように。毎日練習すれば、持続時間が1分まで延長することができます。</item>
    	<item>時間：恩恵を享受するために、15〜20秒。持続時間は、さらに練習を1分に増加させることができる</item>
    	<item>時間：恩恵を享受するために、10〜15秒。持続時間は、さらに練習を1分に増加させることができる</item>
    	<item>期間：このポーズは、メリットを享受するために少なくとも30秒間保持する必要があります。さらに練習すれば、3〜5分の持続時間を実現することができます。</item>
    	<item>期間：メリットを享受するために少なくとも10分。 2〜3時間の持続時間を実現することができます。</item>
    	<item>期間：ポーズは、利益を得るために30秒間保持する必要があります</item>
    	<item>期間：良い結果を体験して五分。もっと練習すれば、それは、3時間保持することができます</item>
    </string-array>
    
    <!-- Supine Pose Durations -->
    
    <string-array name="supine_durations">
    	<item>期間：このポーズは、スタンド肩に相補的であり、プラウは、ショルダースタンドまたはプラウの期間の10分の1のポーズのためにこれを維持する必要がある、ポーズ</item>
    	<item>期間：ポーズは通常初心者のための15秒間保持される。このポーズのより多くの実践で、人は徐々に2分するタイミングを増やすことができます</item>
    	<item>期間：一般的には1分間のために維持されるべきである。このポーズは長く保持さが、その必要はありませんすることができるその方法</item>
    	<item>期間：このポーズは、必要な結果を得るために十分な練習後2〜3分間維持する必要があります</item>
    	<item>期間：で起動するには、5〜10秒のためにこれを維持しようと</item>
    </string-array>
    
    <!-- Prone Pose Durations -->
    
    <string-array name="prone_durations">
    	<item>期間：当初は、5〜10秒のためにそれを実践しようとする。数日のためにそれを練習した後に、繰り返しを増やすことができます</item>
    	<item>期間：これは、そのメリットを体験するには、少なくとも30秒を維持する必要があります</item>
    	<item>期間：当初は5〜10秒間それを練習。数日のためにそれを練習した後に、繰り返しを増やすことができます</item>
    	<item>期間：このポーズの目的は、他のポーズに起因する歪みを解放することです。したがって、このポーズは2〜3分間維持する必要があります</item>
    </string-array>
    
</resources>
